[突發] 荃灣線信號故障？？

等撚左成十五分鐘開唔出

停下又開？做乜鳩

直接係美孚站趕我落車